# Serie 2

## Exercice 4:
La relation entre musicien et instrument:
Un musicien peut jouer de plusieurs instruments et un intrument peut etre utilisé par plusieurs musiciens donc il s'agit d'une relation **n:p** est une relation multivaluée des deux côtés de la relation
This is a repo to store various data. 